新一代Kop女團Top5歌曲

No.5

由王異形帶領嘅everglow～

騎呢舞步搭配EDM風格 唔錯唔錯

No.4

（G) I-DLE

舞步有種拉丁風格 配合返首歌曲 非常洗腦

No.3

IZONE

正

No.2

IZONE

好撚正

No.1

IZONE

樓主識貨